高普：劍指英超冠軍

【體育】正在德國備戰的利物浦，即將出戰奧迪盃，與拜仁慕尼黑交手，翌日再鬥馬德里體育會或拿玻里，大戰之前，利物浦領隊高普談到球隊新球季的目標，就是英超冠軍。

「對，我們是為了冠軍而戰。我們不會在沒有野心下開始新一季。我們必須有目標。」利物浦領隊高普（Jurgen Klopp）說，「這就是我們上季所做的。我們瞄準了冠軍，結果以第4名完成，但我認為我們現在有一個非常好的團隊。我們上季確實有一點不好運，我認為球隊可以踢得更好。希望一切都會順利，我們必須非常努力做好這件事。」

球隊即將出戰拜仁慕尼黑，高普說，「我們正在努力備戰，所以對拜仁能達到甚麼是很重要的。拜仁絕對是一支頂級球隊，無論陣容怎樣也很強勁。從我的經驗來看，他們總是難踢的球隊，所以能見識他們的團隊我將會很高興。」

圖片來源 : ©AFP

利物浦

成地精

癲左

健健康康踢到全季

高daddy

別高興 別以為叫高普

神軒小心俾利迷跣親呀

yes
下年要比返雲爺爺了

turn off ps4 and go to bed

投降啦 高普爸b

今季 英超亞洲盃 + 英超冠軍 + 聯賽盃冠軍 + 足總盃冠軍 + 歐聯冠軍

戇撚鳩

英超最佳教練 高普
英超神射手 蘇蘭基
英超助攻王 摩蘭奴
英超金手套 米勞列

仲有奧迪盃

問過雲加先

雲加爭4 高普爭冠

高普：我們瞄準了冠軍，結果以第4名完成
雲加：我們瞄準了前四，結果以第1名完成

雲加

是時候了 利迷蒲遲來的冠軍

Save落黎打快攻

謝隊升左做一隊教練味